[MS-DOS]快快樂樂學倉頡

見到依家嘅人淨係用速成或者筆劃
但我想多啲人學倉頡
呢個係小弟之前用嘅軟件
雖然要用DOS
但希望多啲人用倉頡

push

Push

倉頡真心快，但我唔識
利申 速成，連英文都打得好慢，手指嘅鍵盤擺位又差

Dos

DOS先正

有無source.
認真問

倚天？

用dosbox

DOS要咁用

MOUNT c: /Users/XXXXXXXX/cj/

c:

cd

唔知未用過既明唔明 要用 MOUNT c: /Users/ 入drive

正野，佢有成套CAI，當年都係咁學